flash bios一問

想用64個bios 拉高個頻率
但係所有版本嘅bios都話ID錯誤

用cli force flash
BTW 提多次呢d野唔熟亂整會隊瓜張卡